[
        {
            "questionText": "В каком положении должны находиться контрольные отверстия при заправке маслом колёсных редукторов ступиц экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "В самом верхнем.",
                "В среднем.",
                "В самом нижнем."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Нужно ли сливать конденсат из воздушных баллонов пневматической системы экскаватора ЭО-3322Б при работе в холодное время года?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да, 1 - 2 раза.",
                "Да, 2 - 3 раза.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина самопроизвольного поворота рабочего оборудования при установке экскаватора ЭО-2621 на уклоне при нейтральном положении золотника распределителя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Высокий уровень рабочей жидкости в баке.",
                "Нарушена регулировка перепускного клапана.",
                "Недостаточный уровень рабочей жидкости в баке."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой промежуток времени необходимо произвести заену масла в коробке перемены передач экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч.",
                "Через 2000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова максимальная транспортная скорость передвижения экскаватора-погрузчика ЭП-262П?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "15 км/ч.",
                "18 км/ч.",
                "21 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине самопроизвольно начинают поворачиваться колеса экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Негерметичность гидроцилиндров поворота колес.",
                "Неправильная регулировка предохранительных клапанов системы рулевого управления.",
                "Перетечка рабочей жидкости в центральном коллекторе из-за износа уплотнений."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каков нормальный уровень охлаждающей жидкости в радиаторе дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "До торца заливной горловины радиатора.",
                "Выше торца заливной горловины радиатора на 15 мм.",
                "Ниже торца заливной горловины радиатора на 15 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из положений не должен находиться рычаг переключения диапазонов ГМП погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Допускается.",
                "Не допускается.",
                "Допускается в сочетании с дизельным топливом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли использовать стиральный порошок бытового назначения для промывки фильтрующего элемента воздушного фильтра погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Допускается.",
                "Не допускается.",
                "Допускается в сочетании с дизельным топливом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда можно производить операцию, связанные с техническим обслуживанием или ремонтом погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При заглушённом дизеле и включённом стояночном тормозе.",
                "Пр заглушённом дизеле и включённом рабочем тормозе.",
                "При работающем дизеле и включённом стояночном тормозе."
            ]
        }
    ]
    